最新美斯下家賠率，曼城4賠9，祖記1賠4

佢肯走我即買佢新波衫支持

睇死佢留隊

球皇一定係去英超證明自己

佢肯去曼城，下年英冠一定佢攞

去曼聯拍連美斯， 4核心

去利物浦挑戰英超?

其實外國啲賠率點睇香港睇開1.幾

英冠

曼城 2.25
祖記 4

鏝冇歐聯踢 過去拎歐霸？

歐霸都唔比打2年

我買恆大，支那咁有錢

分數轉小數再加1

照除就得

是但，美斯無左沙維小白都拎唔到歐聯嫁啦
專心聯賽仲好

除完要加一 曼城3.25 祖記5倍

我睇係炒教練賣球員留隊

曼城下季歐聯最少4強

係我我會買祖記
上次金球獎見佢同c朗傾到停唔到口
連mc都問佢哋係咪好掛住大家

去曼城唔夠利物浦打咪仆街

同阿朗挑戰意甲安全d

所以係3.25 同5倍

同朗拍住上啦 完美結束2個既聽職業生涯
不過沙利好撚廢

劇本如下

7月完賽季:美斯宣布退役
8月開季前:美斯因為大家挽留而復出

沙利完埋今季好炒啦 祖記俾佢愈教愈廢咁

有冇紐維爾舊生買
係時候回家